一哥有無落過上水 沙田 金鐘 旺角？

無

淨係識事後鳩up
現場指揮永遠最大都係兩粒一樣（大幫）
無人care 前線係點
前線斷手指關佢鳩事咩
佢都係食花生咋
成班傻狗拎三皮野連手指都唔要
仲要咁撚搏 衝出去俾人圍住踢
人地鳩up 就一個月十鳩幾萬